DSE 英文／通識 免費改文！

又開始今年既*連登限定*免費改文 罷課不罷學

交文好簡單，免費
唯一代價係比我用你交既文教書！

作左文又或者做左通識既題目之後
可以send去awenglishls@gmail.com
我會盡快幫你改+比comments
7-14日內send翻比你
不論Past papers或者出版社題目都可以架

你可以
1. send .doc/.docx比我
2. send SCAN既手寫文比我 (可以用手機dl camscanner)
(影相就唔改啦好難睇呀 )

有問題都可以係到問！！

利申：小班補習導師 主修英文 英文通識5**
ig: awenglishls

Push 呀

支持巴打
19dse有睇過你啲po

推

多謝支持

support

scan完喺邊send

Email 去 awenglishls@gmail.com !

記住了

比同學當reference睇下！

支持！支持！

唔係dse題目得唔得

唔係DSE題目即係咩題目先？
出版社既DSE MOCK都可以

但 CE/AL 就唔改啦
因為同DSE既要求唔同 題目既setting分別太大

呢個係改左既version?
有啲劣喎

依個係同學交完
改左grammar同比左comments既version

我兩個禮拜前send左文，未有feedback,想問收到我篇文嗎

[補習界老千][教育界恥辱]王昭權偽造學歷抄襲樣樣齊